你明唔明呢個問題

你明唔明個問題
問題係依家發展到鳩打人都已經唔係問題 ，咁要再大d問題出現先會反應到更大嘅問題 ！咁再更大嘅問題出現就係要係發生問題嘅時候攪出人命(狗死人敗 人死狗敗) 。
咁呢個更大嘅問題先會再有人出黎解決呢個問題 ，但 又係咪要制造到要發生呢個更大嘅問題 ，先可以解決到依家所有嘅問題呢 ?先前所有+1 +2 +3只係間接影響 ，依家發現落去係會有直接影響出事呢個問題。